【情境題】港定殺戮日第一時間響邊度？

做啲咩？

緊係匿係屋企喇
無槍=死硬

咪痴線啦